做證券行既人係咪唔比自己買賣？

求問
定係某d職位先係

主要視符有冇牌，基本上有就唔做得trade，除非同公司申請，但做每條trade都要遞表申請